{
  "AI video generation platform": "AI 视频生成平台",
  "Enter your Vidnoz API Key. You can get this from your Vidnoz account under API Credentials.": "请输入您的 Vidnoz API 密钥。您可以在 API 凭证下从您的 Vidnoz 帐户中获取。",
  "Generate Video with Avatar": "用头像生成视频",
  "Generate Video with Template": "用模板生成视频",
  "Generate a video from an avatar.": "从头像生成视频。",
  "Generate a video using a template.": "使用模板生成视频。",
  "Video Name": "视频名称",
  "Aspect Ratio": "宽高比",
  "Avatar": "头像",
  "Avatar Style": "头像样式",
  "Avatar Circle Background Color": "头像圆形背景颜色",
  "Avatar Scale": "头像缩放",
  "Avatar Offset X": "头像偏移 X",
  "Avatar Offset Y": "头像偏移 Y",
  "Voice Mode": "语音模式",
  "Voice Settings": "语音设置",
  "Background Mode": "背景模式",
  "Background Settings": "后台设置",
  "Template": "模板",
  "Voices (Per Scene)": "声音(界面)",
  "Select the avatar to use.": "选择要使用的头像。",
  "16:9": "16:9",
  "9:16": "9:16",
  "1:1": "1:1",
  "Full body": "全体",
  "Half body": "半个体",
  "Round": "圆形",
  "Text to speech": "文本到语句",
  "Audio file": "音频文件",
  "Silence": "静音",
  "Solid color": "实心颜色",
  "Image or video": "图片或视频",
  "New Generated Video": "新生成的视频",
  "Triggers when a new generated video appears in your Vidnoz account.": "当新生成的视频出现在您的 Vidnoz 帐户时触发。",
  "Limit": "限制",
  "Video Status": "视频状态",
  "Generated": "已生成",
  "Generating": "正在生成",
  "Generating failed": "生成失败",
  "Draft only": "仅草稿"
}